笑撚死！仲記唔記得千萬求一路條大陸佬？

原來真係咁多傻仔

人一藍

中国人最叻呃中国人

痴痴呆呆 坐埋ㄧ台